中意咗個女仔一年，終於抽離到

終於擺脫到個心魔

喺度祝大家人月兩團圓
冇女嘅早日溝到心儀對象
苦戀緊嘅及早抽身

咁有女果d呢
你唔祝下佢地既

人月兩團圓

sor 自
我都祝你早日溝到女屌閪